唔該救左人先啦!!!!唔好以為拍片當救人!!!!!!!!

由今日開始
任何一隻便衣狗再唔出示委任證情況下拉人既話
唔該大家一定要救左人先
佢唔出示 點撚知佢乜人呀!!!!!
佢話佢係警察 邊個知呀!!!!!!
手足一個都不能少啦!!!!!
求下大家!!!!!!!

你講錯 係只要狗拉人就要救

你岩

自推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推，真係睇到燥，幾十人圍觀拍片無人救人。
人命黎㗎！

再自推！